係香港好多人都係狗

做咩工種都係狗
警犬，狗鐵，sales狗，
做飲野又做到隻狗咁
好啦你以為你著西裝就無事？
番工比老細鬧到隻狗咁，
ot o到隻狗咁
到底有咩工種唔使做狗？

點解係香港要做人咁難？
悲慘城市

你地唔好再鬧人做雞，
盞雞犬不寧

仲有保險，地產